你班道德撚收皮啦！

我唔覺得果幾位巴打釣狗公有咩咁過火
班柒頭用下體諗野根本就抵撚死
令我震驚既竟然係咁多道德撚like

不嬲都係睇人仆街最開心
起碼有人撩我 我都唔會咁戇鳩信囉
所以我係度大大聲恥笑班下體諗野既柒頭

Lihkg真係好撚5p化
你班道德撚停止圍爐取暖收皮啦

收皮啦屌你老母

垃圾道德撚 好撚嘔心

你班道德撚含家鏟啦

臭屁大魔王到此一遊

屌你老母臭閪 成班偽善撚

樓主好撚垃圾 同啲小學生冇乜撚野分別

難怪100毛都有人睇

狗公同衰咸濕係兩回事
煩鳩住D哂不情不願既女仔既人先叫狗公
你情我願狗乜撚野公啊

收啦樓主

扮女撩人果啲咪仲嘔心

跟本就呢度好撚多高登cdrom，5p

我諗林早逝見到咁多道德撚應該偷笑
遲早變垃圾5p無人上

原來多道德撚就會變5p
受教了

唔容許反對聲音先會變5p

We are 5p

完全同意

正皮不解釋

你地班道德撚仲嘔心

當然呢個問題case by case
不過樓主好撚低質
正垃圾